尋晚上環又有散水狗，話中環有鞏固防線，叫大家退去果到

不過大家果時都未放棄前線，退一個街口之後冇未退，之後再上返黎

之後問返中環過黎既人其實中環一直冇防線

叫人散水去中環係兩個人一齊行動，一個全身緊身衣，一個大隻仔黎，大家繼續警惕

推

散水狗死全家

-------
全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！